我真係好鍾意唱歌㗎..

受天水圍漿絲啟發，想做吓自己鍾意做嘅嘢 希望大家認真俾吓評語等我可以唱得好啲 唔好插咁大力 唱首簡單啲嘅先
btw soundcloud佢話我因為版權問題up唔到 所以求其用咗個網

ok喎
把聲有啲似juno

推

多謝巴打 第一次聽人咁講 係指我發音定聲線方面?有冇咩你覺得可以執執?

唱假音幾似，而且你把聲幾溫柔
不過唱到去為何戀愛之後個句有啲唔清楚
加油

多謝 可能音樂要較返細聲啲 同埋求其上網搵 音質有啲差

好聽

支持

幫推

過咗嚟 多謝g chi

肥軒真係好正

聽到前奏已經估到係我的天 成個人精神哂

不如你試下唱壯舉

幾好聽

好鍾意唱軒叔

都可以呀 之前有試過 不過呢首要等屋企冇人

邊夠你好聽

推 求評語

試下唱華晨宇d歌
包你過癮
好難唱挑戰自己

屋企有人就...

唱呢首

暫時想唱返廣東歌先 不過都多謝你幫推

屋企人唔鬧我隔離屋都應該投訴我

我研究吓先

都想聽你唱走火入魔版酷愛 你把聲幾有磁性

推 或者可以點吓歌都得

即係邊個版 我靜係唱過cd版

好聽wor

偷偷地開post

多謝 有冇地方可以改善吓

搵唔搵到伴奏 清唱好似太癲

呢到有教技巧
不過講就易唱就難

唱完隔離屋又投訴

好多呢啲都係一個音就發到出嚟 要用落首歌度就好難

應該直接拉去青山 段撕裂音個度如果唔知係唱歌真係以為係癲佬嚟

我鍾意你個名

btw 皮已正 好聽

多謝 今日唱k唱完你個名

多謝你

識貨

Lip版正到 唱得好high

好想唱k瘋狂唱軒嘅歌

前幾日挑戰咗自己去唱k 成頁都係佢

有機會試下先

發現係冇人會理 突破自己心理關口就冇野

留名

Hi 俾吓評語

訓醒再推

可以的，幾好聽，氣息可以再穩D

多謝你聽咗 氣息穩啲即係咩意思？抖氣位？

lm

係唱既部份，氣息好D，D音會更飽滿。但已經好好聽 聽左兩次

留名睇連登仔教唱歌

唔係好明 可唔可以詳細少少 多謝你

我都等緊

我都有聽巴打唱 好正

好聽 把聲有d似張敬軒又有d似古巨基

多謝巴打 呢兩個我都成日扮

例如擁夠抱夠個「擁」字有少少唔啱音
唔好閉氣，要好似講野咁唱出黎，就唔會咁
btw你把聲好似張敬軒，可惜而家無超級巨聲

好 我留意吓先 講真就算有都冇咁嘅自信同能力去參加 我連學校singcon都唔敢報

你絕對夠贏SINGCON

吹大咗 我喺度放都係錄咗好多次先敢俾你地聽 現場實差好遠 同埋之前去聽過啲人好勁

今日趁時間早錄咗 後面段英文唔使理 想試吓唱唔唱到但

推 求建議

壯舉同我的天有啲位唱得幾似軒

唔知應唔應該開心 好鍾意佢但係又想有自己嘅特色

巴打想聽All Of Me

我英文麻麻 我練吓 應該會獻醜

有挑戰性 好事

好少香港人唱英文歌好聽

通常都係扮腔 聽好多都係整到自己把聲好有磁性 不過扮得好都係一門學問

係 我唱緊都好怪好突兀 融入唔到落去

試多d 都係要靠模仿先學到個feel

我把唔厚唔好聽

臨訓推一推

大家咁話

可以點歌?

以為你發情

但你唱日文好好聽

可以呀

琴日屋企有人照唱咗

巴打過獎 有排都未到好聽

騷靈情歌

認真評
未到五音不全 大部分音都聽岩 但都係唱k水平中既一般貨 即係普通講就升去唱k聽到你唱都係唔顯眼嘅人
先唔講少量甩beat咬字 當你無錄慣音
最大問題全首歌tone 一撚樣 無感情無高低起伏
好似岩岩訓醒唱歌咁 勁無精神
聽你唱歌會覺得好辛苦
要好好練下
利申 唱歌撚

打撚錯哂 自

真心覺得正

呢首真係唔太敢唱 好難唱得好聽 唱半首算

多謝巴打嘅評語 真係冇錄慣音 啱啱起步 會留意吓 感情個度有冇建議可以點練？

其實ok la，只不過d假音差d

啱啱訓醒 不過都係要練吓

你留意下啲高低起伏 咩位用力咩位輕聲啲 , 咩位真音咩位假音 已經爭好多
建議你同一首歌聽多啲唔同version, live又好其他人cover又好
留意下佢地點唱

睇下youtube 「SV科學歌唱」
我覺得幾好

好 基本上佢啲live嘅唔同version我都聽過哂 我留意吓啲音

呢個有睇吓 仲有睇幾個學緊

加油 我初初出去學唱歌都比人話無感情

學唱歌係咪好貴

Push

Hi

呢排有啲忙 終於有時間覆你啦

首先回應左你既第一句先 啓發左你就唔敢當 但恭喜你搵到同做到你自己想做既野

巴打唱歌都有啲拍子感 聲底唔差 音準都唔差
以下有少少既意見 希望你用得著啦

1. 高音/ 假音位比較弱 我唔太識男聲既發音原理 但我有個習慣係唱高音時舉高隻手 然後你把聲既position會好自然地提高左啲 二來咁樣唱歌都會順啲 不過講到底都係要練多啲丹田 不過我自己都唔太識

2. 唱啲一字多音既字時 （例如 放一「邊」或者 我的「天」）可以將個重心放係第一個音到 其他音就輕聲唱落去 唔洗粒粒音都重拍 會更加順耳

3. 可能因為屋企有人？ 好似就住就住唱咁 放膽唱啦！我相信會更加好

加油！

交流下

樓主唱岩音，把聲都幾好聽
但整首歌唱得唔夠放，主歌副歌無起伏變化
可能屋企有人
下次試下係可以放得開既地方唱
心態上dramatic d,
提高音量
要大聲過背景音樂（當然又唔係鳩叫，係要聽落有中氣）
先可以帶到感情出黎！
總言之唱歌第一步係要夠唔要面

想聽黃色大門

把聲幾好聽
咬字好似唔夠正，唔係好聽到歌詞
唱得唔夠放？好似就冇氣咁
加油

我的天

聽咗兩次，把聲好弱，氣唔夠穩，唔好慳住啲力，明顯假音位好唔夠力

音準幾好，係有幾個位入得唔太準，但整體而言，對比連登某啲話自學咗唱歌幾耐幾耐嘅好好多

支持，不如學天水圍咁每星期Po一首

幾好聽wor

而家先睇返呢度 以為你唔記得咗 多謝絲打你覆咁長
1.我都覺 我假音唔係好識用力 好飄忽 要練多啲
2.個天字我係唔知點解唱咩歌都好難唱呢個音 成日好似就走音咁
3.都係 始終屋企人一有人個心就成日形住形住

一路覺得自己把聲唔太好聽 可能因為唱得一段仔 我多數後段情感會豐富啲 好似係

好呀

咬字都係我嘅一大問題 平時講野都陰聲細氣咁搞到唱歌都咁 會改吓

多謝巴打gchi 假音都係困擾咗我好耐嘅野 練極都練唔好 每星期一po可以試吓

多謝巴打 得閒交流吓

今次盡力想加啲自己嘅感覺 不過好似有啲怪

巴打平時有冇玩開咩app 想試吓同你玩合唱

好呀 有咩歌係兩個男人唱 我有歡歌同全民k歌嘅app 不過最近少用咗

咦 咁啱呢兩個我都有玩開 至於咩歌就..獨唱歌都可以嘅 但係我諗緊點樣俾id你

好似歡歌先得？tg

好

好認真咁答你,唱得唔差,但如果你話真係「好鐘意」唱歌或者甚至乎學過既話,只可以話唱得麻麻,讚既說話上面好多師兄都講左,我會講少少唔好既地方,唔好介意
首先拍子方面OK,冇甩beat,但有時重拍的確食唔中
音準麻麻,準確度唔夠,唔係破音/跑調但經常比原本個pitch 低左1/2度, 可能你覺得差少少冇所謂, 但其實音準唔夠準會同background形成違和感,聽落會冇咁「悅耳」
發聲技巧好難得終於聽到人冇扯住喉嚨去唱,不過相反你唱歌個陣聲帶偏鬆,張力同support都唔夠,建議你練下打開軟鄂咁唱歌
同埋你唱到E4以上開始轉晒假音,同埋啲假音好虛,建議你先練聲帶閉合,再練mixed voice, 再練面罩共鳴,將把聲投射返向前
最後就係你既咬字語感, 主要係唔清楚同冇開口放把聲出來, 其次係語氣力道冇起伏同設計,同埋太依賴speech level singing既concept

師兄如果真係好鐘意唱歌既話, 不彷search 下我上面講既詞語既練習方法

幾好聽，主要係因為你聲底幾適合唱呢d憂鬱型既歌😂而且音準幾好。改善既話我覺得你咬字要再加強，如果吾係唱果陣聽落好易變懶音。同埋高音位聽到有少少刻意縮左聲，其實吾驚架你上到去，反而可以起高音位肉緊d唱，好似「不～～講路線」果度，就會多好多感情。另外眼中得缺點個「中」好似未岩音，呢個位甘怨氣feel而且係副歌，其實可以比多d氣力去唱，否則全首歌會死下死下甘，所以要有d位係加強感情既。

純個人意見，希望幫到你

純粹鍾意但冇真係走去學 多謝巴打咁詳細嘅意見 你所講有幾個問題我都有睇片去執吓 但好似暫時冇咩效果住 會繼續努力

縮聲主要都係因為屋企有人 不過我都覺有時代入感唔太夠 聽落冇咩感覺 多謝絲打嘅意見

邊啲冇效果？

不如開過tg gp唱歌

主要練混聲區同感情 我睇嘎老師學

我有諗過開個俾啲鍾意唱歌嘅一齊唱吓

Hi又見到你 我好鍾意你男人

開多咗個post
我真係好鍾意唱歌㗎..(2)